乃木坂46討論區#184：山崎伶奈 お誕生日おめでとう！

LIHK乃PO呼籲:
第三次迷白苦行一人成團
幕張出發

[/center]
乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:
[url]https: //

LAST POST:

Lm
一生只愛大園桃子

伶奈happy birthday

ching辛苦了

白石麻衣留名

Cls #2xx推到新post
辛苦曬

飛鳥 GRL photo shoot

cls

手足推左成晚

掛橋寶寶

respect

留名

珠美 世界第一

白石麻衣留名

個event是咪有bug
ranking個分唔識update
但排名就係咁跌

成日係咁
過左人 ranking唔係即時update

keep住打到最尾一刻就啱啦

做乜鳩個個回覆都有個負皮唯獨你呢個無

我清泉就係人都知

LM

早晨

我個分琴日到而家冇update過
仲係3千幾ranking跌到2萬幾了

乃木坂46生田絵梨花が主演に抜てき、神木隆之介は初舞台 大人計画「キレイ―神様と待ち合わせした女―」キャスト発表 #

又咀

咁RIP

lm

珠美點解會用果張

南冇變過 不嬲咁QQ

你的名字果個喎

邊有殊殊

遠藤筒井都冇變

可能佢講神木隆之介
佢幫你的名字個男主角配音

GOGOGO

推到純奶入選拔

遠藤=肥料

今次under曲有無mv？

唔係丫 還可以

有

老吉好似山本彩

就嚟underlive都未解禁

驗眼未

去左AW

琴子都無點變，加埋副眼鏡

橋推留名

其實撞到會點？

收場先去 點會撞到mb
btw AKBINGO早排好似有48mb去

手足：又要講返上次係機場撞到星野

我老婆白石麻衣

禾明牙

珠美

發覺手殘加機廢衝full combo/excellent真係好痛苦

咁都可以j到珠美

無full都唔係差好多p姐 score有S咪得
team野有N卡先叫痛苦 score拎A都係一時時

2019年5月24日（金）横浜アリーナにて開催されます『乃木坂46 23rdシングル「Sing Out！」発売記念 アンダーライブ』の生配信が決定しました！！
特典映像として公演終了直後の出演者メンバーのインタビューも生配信予定となります！！

■dTVチャンネル ひかりTVチャンネル+独占生配信
≪日時≫2019年5月24日（金）19：00から公演終了まで
「詳しくはこちら」

我full team自動都係得A 而家得閒掛機算

點auto
我auto實得B 咁低gp同特攻

留名等睇

阿音

理々杏

俾工事中玩死
握手 -20

#ザンビゲーム【#乙女神楽】リリース記念
『乙女神楽×#SHOWROOM』本日19:00～配信‼
出演者も発表されました🔔

#堀未央奈 さん、#渡辺みり愛 さん、#岩本蓮加 さんがご出演❣

ぜひご覧ください👀
#ザンビ

屌 又R公平咩

垃圾驚

我錯 我空注左23張

Q到

盲撐

禾老婆胸懷大志

微微笑點點頭便已足夠🚬

愛情不嬲係盲目既🚬

Misa都有

差唔多8000

[img]圖片[/img]

工事中 樣最好，最差果集
唔知點講

咁正都話盲撐
變態仔真係盲反

nanami畢業個集

日村

呢張？

Yup

上面嗰張都正

禾七冇p圖都吊打

正🍻

你醉了

又飲醉

554%

全握gogogo
■23rdシングル「Sing Out！」発売記念 全国握手会
●千葉会場：2019年8月24日（土）幕張メッセ
●愛知会場：2019年9月8日（日）Aichi Sky Expo
※なお関西地区の会場でもう1開催予定しておりますが、現在スケジュール調整中の為、決まり次第、皆さまにお知らせさせて頂きます。予めご了承ください。

睇黎賣碟真係唔夠數

824 第三次迷白苦行 開催決定！

行程：
07:00 會場排隊

13:00/14:00 入會場排禾白

16:00 握禾白

16:01 排4期LOOP到締め切り

5張進化哂既ssr

排2-3個鐘？

其實個auto都幾勁,唔會miss

auto可唔可以full combo, 咁就唔洗咁辛苦

禾白 join唔到

上次苦行07:00 去到會場排，入到去開始計先係2-3個鐘

由到會場到握到禾白需要8-9個鐘

join

最後都係睇score

auto有教學未 日語苦手

呢個？

平個方面又係既 你啱

丁到眼矇之後就得

鬥快倒水

16:01 排4期LOOP到締め切り

當禾無問過

做乜牙你地 音b咁QQ畫畫又靚喎 咁都反得落

auto真係唔岩廢team用
bad good多撚到

推到純奶入選拔矢久保推LM
今晚又可以見你了

唔使你撳比個full ex你好無

9-7揸純奈 9-8廁久保

auto hard喳 都唔係expert
ssr team係串d既.....

其實想知combo同分數重要啲定係加成重要啲

我auto easy都係成堆 bad good

想用自己身體比音b當畫紙咁畫

加成
因為呢隻係垃圾課金驚

乜咁岩嘅 我都想用自己身體當音B畫紙咁畫

no色情ok?

加成
用錯team玩hard score S拎既p 低過 加成team玩easy/normal

combo同score最多+25%,活動卡無限疊

睇佢3個玩都覺得悶

冇大碼衫咩 big爆

冇玩既成份

依套衫真係癲

有個巧嘈

就到心口 就唔到膊頭同腰啩
緊身有安全感d

做乜牙你地 xx咁QQ畫畫又靚喎 咁都反得落

又b害

唔咁樣你班鹹濕仔點會買

呢張出自邊

件衫心口會起角

有乜好睇
衰過飛鳥玩傳說

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

thx

你意淫夠禾花未

依家auto係當係街唔方便聽著打個時用黎燒體用
去番event先手打

高山都玩baby face filter

花個本寫真集都仲未捨得開黎睇

禾蘋果

聽講要準備定紙巾

得十零張係噴血少少啫
其他都好健康無咩問題

有冇巴打掛七仔呀
互fo打event高分啲
468835181

買三本
一本丁 一本睇 一本收藏用就咩煩惱都冇

睇翻初森先知原來真劍佑有客串過

遲啲諗住買一本牙花一本日奈子

已經買齊左
btw我覺得日奈子本野有少少伏

Just add
146045167

一係買一係唔買，咩係遲啲諗住買

依家一本月月一本花花

佢要賣完腎先買到，所以要遲d諗著買

鯨巴ho ball

廁侵成日話推花花
原來連寫真都未買

twitter save的

依家買左松村阿花日奈子
唔知阿楓有冇機會出

慌唔係想睇開心版
一蚊都唔畀

就算賣完腎先買，都係遲啲買，唔係遲啲諗著買

你要去呢版到set星星掛咩mb
我見你掛緊隻花花出黎

不嬲都話我0推

打完J唔要鹹相

冇星7，掛著隻太陽7先

松村d畫

口講幾愛幾愛，但實際又冇行動

巴打講出嚟特別有說服力

同你一樣

係，記得有某位手足日日叫春，但連七仔畢con都冇睇，可恥

my little pony黎既

法國蘭世都幾似空条徐倫

機票買左828-905

你地掛咩屬

跟，今次卜隔離apa未

冇咁多假

yoda唔夠高 坐上去嗰吓成個身震緊

白嫖

好似小學生咁 好qq

蘭世都幾似我老婆

依加兩頭唔到岸
如果夏巡抽唔到飛，真係喊出黎

夏巡靖肯賣飛未

唔會中到 啲仆街黃牛好能多acc

應該就快

上次7畢con禾中左

咁啲運用晒了

新木優子

可愛到仆街

上次畢con買到飛

等多個禮拜收到錢就可以做飛行巨

巴打點做會員？
淘寶代課？

要飛幾多次先可以做飛行巨

公平咩

諗住去名古屋

點知到依家未賣飛

我就係成功例子

淘寶代課+樂天

好打耳

福岡7月開，依加都5月喇，我諗5月尾、6月頭賣

名古屋7月3

記錯左仲以為名古屋8月

名古屋仲要唔知點解簡平日做

大阪係咪話任抽

係

仲好啦 任抽

咁9大阪了

但機票貴到hihi

乃po 手足組隊

好QQ

豬妹

日本九連休

音驚Sing Out又派石

馬拿豬755

月月對腳幼到

唔知25號有無七仔生日石呢

btw留名睇一抽入魂

我個女

同媽媽一樣樣

假如有人J呢張圖入面對腳
咁算唔算戀童?

牙白下集又做黑歷史

iTunesで #乃木坂46 23rdシングル「Sing Out!」が配信開始されました。

乃木坂46 - Sing Out! (Special Edition) -

Mora都有

但搞乜鬼，今日指原卒單出，點會同一時間配信架

唔算
如果有人j筒井同蓮加就要

spotify終於有4專
但年份寫錯做2017

咁快手

都係接受唔到要聽AAC

Happy happy

23rdシングル作曲者 クレジット #乃木坂46

「Sing Out!」Ryota Saito、TETTA
「滑走路」CHOCOLATE MIX
「のような存在」Akira Sunset、APAZZI
「Am I Loving?」山田智和
「平行線」近藤圭一
「4番目の光」杉山勝彦
「曖昧」doubleglass

木耳表示flac 同 mp3差不多feel

肯放滑走路MV未

等兩年後hi res

音推

逼害

太老

佢反蓮

啲詞係咪全部都肥秋作？

講係咁講
你信唔信丫

珍 特別係用iphone聽 香港區仲未有

名義上姐

Loving

你覺得差唔多feel係早期d錄音好屎，或者太多調音師威能
我聽Girls Rule聽到想除耳機

呢下真係寧願扮認反蓮好過認戀童

七

秋元康係個團隊黎

香港區仲未有

等我陣間聽下先

其實7單之後好左好多架啦

淨係買隻Sing Out算

有冇ching可以睇腳認人

純奈

我功力未夠，要睇埋腳趾先認到

齊齊happy happy！

六單flac 同mp3把聲都好「拆」

係Flac比MP3更拆
後製個位應該拖出去斬

我買架公乜鬼野平

月少床照露出

唔係呀我話佢spotify港日區大細超
香港d歌唔齊 更新又慢

地區版權問題

終於等到新單

法國自己好似有戀童...

變態仔2號

唔係出咗好耐喇咩
我起碼聽咗一個月
Btw，年份冇錯喎

港區spotify已經好咗，前排加返哂啲舊單
雖然某幾單都係唔齊歌(例 13單)
以前係得12單以後先有+唔齊type

港區46 48舊歌都唔齊
開個日區acc算

白到...

你戀童所以反蓮

四期牙土

已更新升勾special edition (aac)
工廁中
Shibuya note
MAI
あなたの番です
俺のスカート、どこ行った？
4專本booklet
七仔磚
Maimai blog 文,圖
橋本blog 文,圖
若月blog 文,圖
190512 ガクたび

我又唔覺SAKURA有咩特別喎

禾愛沙耶香寶寶

金川係幾正

可唔可以改乃木天2#24個名做mp4

應該都睇到㗎喎

要down
改左就可以線上睇

who?

滑走路幾時有mv

呢個節目佢哋係咪第一次上

今晚先搞 唔喺屋企

7年前

【配信決定！！】乃木坂46 23rdシングル「Sing Out！」発売記念 アンダーライブ＠横浜アリーナ（2019.5.24）

2019年5月24日（金）横浜アリーナにて開催されます『乃木坂46 23rdシングル「Sing Out！」発売記念 アンダーライブ』の生配信が決定しました！！
特典映像として公演終了直後の出演者メンバーのインタビューも生配信予定となります！！

■dTVチャンネル ひかりTVチャンネル+独占生配信
≪日時≫2019年5月24日（金）19：00から公演終了まで
「詳しくはこちら」

※配信はスマートフォンやパソコン等でご視聴いただけます。詳しい視聴環境は公式サイトをご覧ください。
※ご視聴いただくにはdアカウントの登録が必要です。
※ドコモ以外のお客様もご視聴いただけます。

唔洗喇我試左改名唔得
要upload果陣係mp4先得

靚左好多

希望有音B同miria

上左A隊喎大佬

話晒都一齊做左咁耐
出嚟歡送karin同傻強都要

4番目の光

對襪好藍

想咒禾音

下單underlive見

改副檔名梗係唔得我今晚返去re-encode一次咪得

我down落嚟改副檔名upload過就得

矢久保三排比人遮到應一應

原來本身已經係h264咁可以就咁改
想上網睇都係去b站算啦 如果你唔抗拒嘅話

個畫面都好藍

4專apple music今朝先有sing out可能等多一個月先會上

等左成個月 4專

一個月咁忍得。。。

你係咪其他區呀

松村

係 用緊日區
不過同一間公司都可以一個啱一個錯

因為分開做上架

又係撚裙舞

我覺得あなたの番です好睇過白麻套 俺スカート

老白依55萬其實唔知有幾多真係落自己袋
真係要做女優就要自己跳出黎

俺スカート真係為左睇古田新太同老白
故仔一般般啦

55萬係一集定成套劇，如果成套未仲少過tbb啲藝人

1集計，推算

一集啦
天海佑希唔通300萬yen拍一套咩

右上寫住1話あたり

牙白仲要咁少戲份，都算係咁啦

反而諗緊係あなたの番です個制作費真係有咁少？
咁7仔咪最多20-30萬yen一集

仲好似唔係集集都有佢份

暫時集集都有，但戲份真係唔多

偽飯

推前面果幾個
後面可以返鄉下耕田

珠美 點解係同美月一齊去

美月唔係好忙既咩

中間

狗帶

我係狗

係 原來你都知

唔係迷白都覺得跳起嗰下q到癡撚咗線

「かりん is 和田アキ子！ You beautiful sing voice Big voice！」と一言。どうやら、歌が上手で声が大きく、メンバーから「乃木坂の和田アキ子」だと形容されていることを表現したらしい。さらに「I cry 卒業寂しい」と、5月24日に横浜アリーナで行われるアンダーライブをもって乃木坂としての全活動を終える伊藤との別れを惜しんでいた。

かりん係乃木坂和田秋子

唔係maaya咩

尋晚睇學旅見到maaya俾人撚到喊 好心痛

屌牙

屌你滑走路幾時有MV
後日Under live啦

其實幾襯 我覺得白麻將來既老公都唔會太靚仔

好靚

禾白

白麻成日都着婚紗

留名睇 sor

第一眼以為係絕對零度客串個集既改圖

禾白禾條女

Sor 囉

live度公開

提提大家睇西瓜

希望睇到下半 好餓未食野

美月寶寶呢期好似得閒左 唔知選拔live會唔會出黎客串下

柒係咪第一次上貓屎

jm9a

七瀬假到

under先會上

純奈好似靚咗

禾純奈今日好正

七仔仲未出場

可能淨係臨尾出來say個hi

不嬲都咁靚

再靚啲

好似上次卡琳客串咁

多謝大家g持禾純奈

幾時到生駒返嚟同犬組挽

仲有無46時間TV? 有咪可能好似萬理華咁返黎

屌 miss咗

依家睇返囉

七仔參上

禾七

出黎了

一番黎就有七

筒井唔錯

老婆

弱弱一問睇緊乜？

出去食野

睇緊4期

點乃PO人數

求link，想睇柴田同筒井

今日終於得閒睇番組

買個便當番去睇住食啦

食緊三文治 法國佢冇比wifi密碼禾

都唔知同唔同你講真話好

睇緊你老婆生駒

karin

見到我禾七咁興奮好開心

望落唔似蛋糕

禾柒

七仔無個西瓜頭飾

係街，網速勁慢睇唔到

即係點

禾攬住個衰妹覆你

thx，要開始留意4期了

睇緊七仔呀

你去咗平行時空

究竟乃團BLOG留言有咩唔講得 成日過唔到審批

さよなら純奈SP

禾老婆

under條巾幾靚

怕咩醜
平時都露開肩

遲到

二頭肌粗到打死你

中文

睇唔到了

marika都幾大隻

日文囉
雖然我日文屎

會唔會ban左非日本ip呀
利申9up

marika

但又試過出到

好撚堅。16萬都黎緊

搵wifi密碼

純奈個本排得幾好

16萬了。好痴線

想要

紀念冊 好有小/中學last day既feel

17萬

完

又幾match

要g持純奶

G持

腳

禾梅

全盛狗寶寶

去？

高山一腳

有啦

點忍

2019我愛柴田寶寶

我舔她的腳

ヌメロン・ザ・セカンド第1回大会のもう１人の進行役（秘書）は乃木坂４６の中田花奈に決定しました！

花奈有dTV番組做下，主持係小沢一敬同井戶田潤，數字遊戲推理型番組

咁忍得

5月29日（水）22:00〜
ニコニコ生放送「生のアイドルが好き」6周年記念 現体制さゆりんご軍団ラスト出演SP

要睇

更新：

大房：白石麻衣
二房：西野七瀬
三房：山下美月
四房：柴田寶寶
女朋友：牙琴牙音
妹妹：筒井bb
曖昧對象：牙雀

cute

廁到呢

禾又試吓整先

今日4期生blog係pepe

金川幾有潛力做男役

我話印象中佢都幾大隻呀
你唔係以為我會認錯member呀

七仔套劇
成班怪人住埋一齊

北海道boy

好難講架
你咁廁

同柯南個米花市有得揮

この後、25:00から生放送の、ニッポン放送「乃木坂46のオールナイトニッポン」に、新内眞衣、伊藤かりん、斉藤優里が出演します。
みなさま、ぜひお聴きください！

集合哂最麻煩最怪既鄰居
btw睇到ep2

套劇啲懸疑位好正，有好多伏筆，不過唔知會唔會爛尾

都幾忙下wor

拍到人人都身有屎咁 希望唔會爛尾
原來套野係肥秋企劃

係咁講可愛既OL

北海道
......未

但其實咁既陣容得6-7%收視率都幾低下

係咪唔種意啲要估估吓用腦嘅劇定係套野設定太離地太超現實

四期最睇好佢

本身ntv 日曜ドラマ個檔呢幾年都係7-8%上下
今日から俺は同3年a組推返上

比禾七做女主咪破10

其實我預期最少應該會有8-9%到
不過有可能懸疑劇會有可能睇到厭左

幾時先再有小品劇睇下，好想快d到秋季睇不婚男

我要準時下班呢d應該會多人睇d 主題貼身d
懸疑劇都唔係人人岩睇

套劇仲要做二季

唔知佢點樣捱到兩季 希望七唔好咁快死

覺得套野幾好睇

阿楓同珠美去左食pancake

以下內容會引起不安 慎入

咪燈

第一次見人用呢個filter會有反效果

大頭怪嬰咁

唔一定死公寓d人死既 但第一集同七仔拖手既就必須死

古田新太咁點算
短人就晨早已經寄左刀片

短人就一早必須死
反而古田新太無咩野 可能未開始睇

牙楓做咩咁睇唔開仲要放上網俾人笑

遲啲去AW會買摺凳搵古田新太

壽星公filter

其實依個filter係唔適合高炒角度，會變到好怪

番外篇唔知幾時到七仔個單位呢

禾雀禾橋禾腦婆

牙土：躝

一生只愛大園桃子

法國最近少左人迷音B 決定得閒又要po下QQ圖

白:今日我放假，陪我去Shopping好唔好?
禾:但係我今日要返工喎...不如過幾日再去?

白:原來返工仲緊要過我，咁我自己去啦
禾:講笑姐我請咗假喇，今日一於瘋狂買嘢

白:真嘅?你唔准呃我㗎🥺🥺
禾:我咁愛你點會呃你
白:Billy

聽日就UL
仲唔出MV

岩岩睇返原來加左d人入面

～アンダーライブ～
2019年5月24日(金) 開場 17:30 ／ 開演 19:00
＜出演予定＞
乃木坂46 23rdシングルアンダーメンバー、伊藤かりん、斉藤優里
※出演者は予告なく変更になる場合がございます。予めご了承ください。

～4期生ライブ～
2019年5月25日(土) 開場 16:30 ／ 開演 18:00
＜出演予定＞
乃木坂46 4期生
※出演者は予告なく変更になる場合がございます。予めご了承ください。

～選抜ライブ～
2019年5月26日(日) 開場 16:30 ／ 開演 18:00
＜出演予定＞
乃木坂46 23rdシングル選抜メンバー、斉藤優里
※出演者は予告なく変更になる場合がございます。予めご了承ください。

出左preview 2個鐘後

出咗都冇人睇

滑走路解禁

開頭仲諗住卜條機場跑道拍

真係好少人

蘭仔一做C啲氣場就出晒嚟

下單就四期來襲

蘭仔ブランコ世界級

禾蘭禾老婆

麗乃

廁能到仆街

まあや中堅，踢343

唔怪得擺麗乃係前
有身高優勢

不停刷新記錄-最少mb既under live

10+2=12
同上次一樣

禾純奈繼續3排

no la 西瓜組+蘋果軍

硬係覺得川後同西七唔太熟咁

仲有音愛
史上最強UL

你想好似16年嗰次咁
但走左好多個啦喎

5/29
TBSラジオ「乃木坂46DAY」

13:00〜15:30「赤江珠緒たまむすび」

15:30〜17:30「Action」

18:00〜19:00※「アフター6ジャンクション」

#梅澤美波
#桜井玲香

右面who?

Hkt

牙柴

去完淨智寺依家去建長寺

柴軍assemble

唔錯
色彩繽紛 啲人樣影得清楚
個導演好鍾意蘭西側顏

早晨留名

遲左半秒影 有冇人幫我P走嗰2個人

等佢走再影囉

打算去搭訕 佢地應該會比禾嚇親

嚇走佢地咪可以再影過囉

「乃木坂46 7th YEAR BIRTHDAY LIVEくじ」

2019年5月23日(木)12時〜2019年6月20日 (木)12時

単価：700円（税別）

阿琴同肥月個位好尷尬好雞肋

一係433一係343
433個閘位咪仲雞肋

un除左c位都係雞肋

雀又蝦与田

好能熱

343翼衛最重要

阿琴=阿朗素
肥月=摩西斯
無左就撐唔起個陣
但又企正邊邊好難有人留意

まあや正中堅，多多都唔夠輸啦

仲伏過大衛雷斯

純奈到底做錯咗啲咩under仲係三段

兩個一踢四後衛就現哂形

一, 二,三期各一個 合理

Under 一排同三排其實都無咩分別

一排=仲有得選下拔
二排=上到一排再講
三排=直接收皮

唔認得 淡妝成個泡菜妹咁

邊位

京子

睇鼻似

全盛狗寶

禾堀

禾花

具荷拉

吉田？

齊藤京子

下單目標推純奈上一二排

去包部

【有圖】肉感vs骨感，一張圖區別男女審美差異

[img

乃團千古難題 卡琳vs純奈

卡琳=老婆
純奈=情人
problem solved

純奈no.1

屌

反正都係ff, 㨂咩鬼，二個都要晒嘛得

agger

問過生駒未

朝聖之派

こんにちは！
今週ゲストライブに登場する #乃木坂46 のみなさん！
今回は「最近購入したもの」について #秋元真夏 さんと #岩本蓮加 さんが答えてくれたよ～！

今週の #CDTV は5/25(土)しんや0:58から！
お楽しみに～！
#土曜の深夜はCDTV

第一副mv圖？

係牙

馬拿豬成日帶蓮加同阿桃上節目

音推去睇under live

係 今日鎌倉19單封面+地球丸Mv聖巡

馬拿豬咁多節目上既 屈G

今次成班選拔上

個難題係平時唔覺卡琳咁有肉，又唔覺純奈咁瘦

我會揀卡琳多d

果post好似好耐之前已經有

張相好耐啦，成日比人攞出黎講

賢妻嚟講 一定揀かりん

肥月qq

加油啊純奶

美月

珠美屌打

餵！

Sor

實好飽

牙音揸機？ 哩個角度影唔錯

媽媽禾要

禾

有無新單flac?

Karin juna個po咁多人投票嘅

乃木坂４期生の初ライブ横アリ１万5000人が即完 | 朝日新聞デジタル＆M（アンド・エム） -

你要flac就要等出碟等人rip，所有單都唔出flac
又或者等5專

證明乃團好受歡迎，連兩個都未入過選拔都咁多人投

牙音渣機
我渣牙音

公海>乃po

其實有冇Ching 會比公海po吸引之後迷乃

未迷乃之前見過都唔知係乃

其實第一張我係睇唔出係卡琳

我都係

唔去artwork展睇下牙音寫咩

過幾日去

+1
頭先睇返先知原來係乃

召喚圖片

karin一面倒

nogifes仲有冇手腳掛七仔出黎用呀
互粉會多啲event pt，唔夠七仔用了
id：468835181

388919272

純奈留番俾我就得

得星屬3星七仔
計計下d石唔夠換體力 早知唔手痕

好過我，我係冇時間打

146045167

自己打唔切幫下人都好

add左
互fo先有加乘 add返me pls

我都開始auto換消費點數打22單
不過一x3 x5就手殘

sr 星屬七仔/ ssr月屬七仔
408996542

我連22單都開始auto打，反正auto打expert同自己打expert都係一樣效果

見到了，糞game有delay

addddd

打hard算
自己打keep到咁上下p ,一auto就少左幾百p ,少特攻拎得1p得1p

係咪開隻4星好d 不過月屬

ching你掛隻月ssr月七去星屬果位到啦
ssr同sr個特攻差幾遠下

我add有比number個d啦

換左

進化埋隻7仔佢啦

儲緊素材
中親都月屬 d素材成日用哂

ssr同sr差20％

玩左成晚同1000名個分差冇郁過

出左10000名

add我

我出埋20000啦

天生10000-20000名命

add 咗
我id係499485639

禾想睇live牙

個樣咁似二姑媽嘅

Both pig west

added
id: 187885905 得3星月屬七仔

id : 644848906
上面add哂

875509251
星屬ssr 7仔

禾喜

老吉頂相樂

代替唔到伊織喺我心目中嘅位置

牙楓唔係張張相都影得好睇有時睇落真係...

佢成日合埋個嘴影相
明明露齒笑正到癲

而家先得3萬5，仲有無機衝10萬拎七仔卡

blur咗啲咩

Me too
而家睇返先知係乃

中SSR唔算手痕啦屌

真夏喺相入面都當佢影？

單抽多過10次

中咗幾多抽都抵

真心想支持下啲小妹妹

宜家乃木撮次次3期個d就算無咩pose，個個禮拜就咁望鏡頭合照都會登晒咁多個
想見下其他人同under都幾難

想抱起矢久保嚟安慰……

有d 想加入柴軍

仲有既石燒哂做體力應該夠打到100000p

柴田＆筒井

雖然小弟已經半脫飯，但呢兩個令我有深刻印象

個樣好甜，要G持了

想俾松村安慰

其實係我幫佢哋影
但係讀者唔知邊個係Billy
咪求期搵個名代替

柴寶公開處刑白麻

手足要學下中文

唔知

我都想

有ssr輕鳩鬆啦

牙喜

之前唔記得邊mb講，著和服影相個領口左右會調轉

有5張就係 一日拎到
不過有一張換走左張N 已已好好多 雖然都好慢

380599451
月ssr/太陽sr

掛橋咁矮，好似key圖咁

掛橋寶寶好QQ

掛橋寶寶吊打友香

牙喜屌打所有

禾呢禾呢

打算聽朝11點排物販 但依加溝緊酒飲

食咗朱古力未

自己一個住食乜巧克力

不喜

幫買嘢未

冇乜cash 幫買嗰啲fd全部都係到左再比錢禾 如果帶夠cash禾都幫手足代購

你可以收翻埋

早川有潛力

我想旧問下隻音game
以前手殘求其add咗啲垃圾friend係咪無得del
上面太多人驚唔夠位add唔哂

聽日11怕趕唔切

Add 咗
360155346

不過我得張月SR
會盡快打10萬P

入follow list有得解除

有d del
禮物箱上面個icon >第一欄 > 解除

thanks,原來從來都無撳過嗰個位

有時都去左第二度搵frd list

maimai首solo用輕量mode玩係maimai唱既ver
live係大合唱

楓楓

竟然有啲咁嘅分別

簡單d講，輕量mode係CD version

忙到依家先有時間再開黎玩，邊有時間衝p

可惜live佢唔係放maimai畢業個時唱solo既live

搞乜咁忙
開嚟auto都無時間

想睇音B牙

話時話我隻廁碟去咗邊

add哂，鍾意可以互fo返

Add左，同埋追番之前未add個d

PS: event完左之後，星會轉番做SSR花花

原來互fo44%
之前一路加少咗

ssr先有44%
r七仔同sr高山優蛋勁低

掛橋=四期廢土

有啦 帶左一排喺書包

公海又多左兩個乃po

かりん 純奶>>>>全個乃團

食得屎多

7-11果個真係 去幾次都未見過咁好樣既日本妹

去d偏少少既地方成日見

太掛住南南第一眼認錯左

10

思覺失調？

yoda係唔係做左model

驗眼啦

友香吊打腩

係，同時二本嘅model

童裝？

乃木坂46“次世代エース”与田祐希、『MAQUIA』＆『bis』2誌レギュラーモデル抜てき

bis即係neru果間喎

守屋都屌打

樣老

成熟

小妹侄女13歲已經160高

圖呢

老實講
要矮到yoda咁好困難

差好遠wo
邊有咁瘦呀

識人矮過yoda

柴田村

牙櫻首歌幾好聽

等金川

遠藤飛鳥

矢久保係乃木坂quiz,北川係落語

巴打唔好亂po圖
呢到好多迷蓮

1:35

矮過152係有
但yoda應該無152

矢久保同quizknock合作

我都識得個150

我都識 nako

箍埋牙就

上面2個好大對比

冇人執 我養你啦好冇

咁快排完

物販1045排 1208買完 早知唔洗咁早到
生寫就托人幫

邊個嚟認唔到

禾掛橋寶寶

禾仲未認到曬四期淨係認得田村同賀喜

馬拿豬常用套路

隻歌聽唔出係佢唱

馬拿豬假傻
佢真傻

筒井都唔認得？

橋唔怕舊 最緊要受

見到牙櫻仲以為講緊禾櫻隊

＼5月28日(火)19時頃から✨／

ザンビ 第5弾発表＆舞台「ザンビ」Blu-ray＆DVD-BOX発売直前SPが決定‼️

出演：梅澤美波、久保史緒里、与田祐希

ザンビプロジェクト第5弾の詳細発表や、舞台・ドラマの裏話を語ります！
特典映像も先行公開予定👀

視聴👇

#ザンビ #SHOWROOM

仲嚟第5彈

我執
你返鄉下執牛屎

真係唔係好認到，但係認到北川

利申：盲

首席mai推

今野親自出場

可能俾四期生做

仲玩到啲咩
唔係又舞台咁老土

唱歌變返晒人
大家一齊happy happy clap your hands bbq

Macross? 唱歌打喪屍

用愛與和平感化zambi

sing out式破地獄

叫佢地唱番macross d神曲盞唱死佢地

巴沙拿

564949007
求加

我燒體抽中既機會率仲高過衝十萬p

Add左

759有得買fanta

又一抽中.....

巴沙拿係咁try again, 乃團就係咁happy happy

素顏

其實日本d 橙味Fanta冇香港咁好飲

佢已經3張了 呢d先無輕_鬆

Added

真唔真呀

應該淡妝啫
未至於素顏
點會咁勇

白麻條眉真係

差唔多啦，平時係屋企見慣佢地都係咁

想睇馬拿豬
落妝會變外星人

禾啲腦婆

咁識食，黑柳徹子80幾碎都啱

搞惦

黒柳徹子佢老婆

下下個報酬先到

乃po耆齡王

咪癲啦ching

牙花即刻樣衰咗好多

再見

躝

屌你咩 侵侵
咩撚野最愛？初心？ 點可以講d咁既野㗎咩

少女唔鋤愛阿婆

有聲既

愛之深 責之切

你就真係早d切啦

add左

638851404
cd rom留名 求add

31/5 music station

小さな恋のうたバンド

有幾多目標係衝頭2000

牙櫻待遇真係幾好，個人pv都有神尾楓珠

Ching 個名

加油 想睇張ssr卡

我愛桃子

暫時7XX名
無事無幹應該可以2000內

700名
抽直筆

2萬名外揮手

3七ssr 1七N 1高山SR都好快姐

我仲喺2000名彈出彈入緊

今次掛機應該入唔到20000名內

宜家100000p先入到頭6000

🐟舞台 「サザエさん」🐟
\\\\第四弾キャスト発表////

#ワカメ 役は #乃木坂46 の #秋元真夏 さんと #日向坂46 の #齊藤京子 さんのWキャストに決定いたしました！
乞うご期待ください♪

詳細は⇒
#舞台サザエさん

海螺小姐舞台劇

秋鳥姉妹

都話冇時間打

蘭仔好仙

Auto啦

燒石打 見到龍頭了

影ナレ 樋口日奈 和田まあや 中田花奈
0 overture
1 滑走路 C寺田
2 その女 C寺田
3 ブランコ C寺田
4 シークレットグラフィティ C樋口
5 春のメロディー C中田

630 兩張牙囡

舉琴子巾個女飯都幾好樣

留意唔到 等陣replay睇吓先
反而見到幾個牙婆做地藏

優蛋

太少人跳against 無咁好睇，麗乃d舞好似有進步

丁

瘋狂喊

西瓜組

琴子

D選曲幾正

under

祝花有迪士尼

咄嗟前奏真係好尾

啲型歌加埋キメ顔真係好正

蘭仔好型

秋元真夏(乃木坂46)・齊藤京子(日向坂46) が舞台「サザエさん」に出演決定！

<公演概要>
舞台「サザエさん」
原作：長谷川町子
脚本・演出:田村孝裕

【東京 明治座】9/3(火)〜17(火)
【福岡 博多座】9/28(土)〜10/13(日)

〈出演〉
サザエ：藤原紀香
マスオ：原田龍二
カツオ：荒牧慶彦
ワカメ：秋元真夏(乃木坂46)・齊藤京子(日向坂46) ※Wキャスト
タラオ：大平峻也
フネ：高橋惠子
波平：松平 健

好型棍

衰妹人細鬼大

快到呢
爭張SSR爭太遠
燒石都唔夠人地燒

條list點忍

係打既次數彌補返特攻唔夠多

個髮型

唔夠補

打哂d歌既easy normal 一次過打埋石同消費點 一舉2得

前排又儲夠200石抽咗下，又出sr
都係用黎回體算

扇風機c

葉月真係好易濕

麗乃塊面真係好漲

加了

好好笑

個封面
感覺有d伏

80年代feel
btw 睇落似東南亞

encore call緊咩？
聽唔清楚

本野twitter d 評價

你講本野定個人好東南亞

對眼

卡琳
催淚時間到....

w encore

以為完咗 出咗去

岩岩先收工淨係睇到最尾少少

琴子好積極

原來音推咁型棍子

珍 上次交收比佢型親 自卑到

牙琴

好潮

二層超好福利

肥妹次次都跑得咁快 鬼睇到推巾咩

一陣仲會播埋under mb訪問

應該好多人練咗さゆりんご募集中個call
到最後都係冇唱過

蘭仔唔望過黎
不如一槍打死我

型到
d女俾你溝哂啦

音推勁型

好似禾偶像ISSA

目測180

力十仔原來無講大話
音推型到

仲有個傻強かりん採訪

関係者席にいた人(俺が目視して確認したメンバー)
岩本蓮加、阪口珠美、与田祐希、山下美月、伊藤理々杏、秋元真夏、高山一実、新内眞衣、北野日奈子、渡辺みり愛、鈴木絢音、川後陽菜、4期全員

#アンダーライブ

偶像界代表日村勇紀

咁齊人

美月都有去

冇生駒唔叫齊人

今回の放送では、出演者たちがアニメ「ドラゴンボール」名曲メドレーを披露。宮野と山田が「CHA-LA HEAD-CHA-LA」、乃木坂46が「ロマンティックあげるよ」、氷川と宮野が「限界突破×サバイバー」を歌唱する。また各出演者はそれぞれの新曲も披露する。

聽日music fair反而想睇佢地唱查啦哈查啦

琴子２度目キスから好QQ

唔出樣都咁型 .gun

琴子有望到過嚟呢邊area

矮能

真

但冇露

融化未？

仲有柒川P同相樂

不嬲唔講大話

跟father

推一推先
下個po七仔生日

對腳長到